有無手足放假寧願係屋企訓覺都唔想出街同去旅行

有無手足放假寧願係屋企訓覺都唔想出街同去旅行?
係咪已離真正成為奴隸不遠

同感

唉...
天氣唔好就留係屋企廢
天氣好都係留係屋企廢
機又唔想打,都唔知做咩好
就放大假諗住去旅行點知睇多陣機票就覺得貴了,唔想買
有平既機票又覺得無咩野好去

係咪因爲對生活無哂新鮮感

可能係,無左果種熱情,宜家心入面剩係得錢

屌一鳩樣

每次戲院有新戲上我都會睇晒咁濟,實在唔知自己做咩9

星期六，日真係好西多人

AL拎撚晒黎旅行
平時放假就留係屋企hea

AL 用黎叫雞

旅行其實有咩玩

人越大越唔鐘意打機
出街又人多又唔知去邊好
多數係屋企訓下睇下劇/動漫就一日
有時就整下野食做下運動

On99 人又多
d廢老係地鐵比人撞到又嘈喧巴閉

冇咩架，純粹食下野買下野睇下景
暫時逃離香港呢個19地方

日日放緊